是日靚餐飲 寶礦力水特

我老婆都好G持我

支持

見到第一幅圖諗住正評

心繫定延&禾印💛

印度人d手指咁白

G持我即係G持定延

是

印囝既手指

韓雞非綾奶搖

好撚man 好似地盤佬啲手指

非

不了

見到第二幅想比負皮 最後決定唔比

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia
9. Trivago
10.
11. 幸福傷風素
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥
47. ILLUMA奶粉

主要唔係話我地購買力有幾強
係要話俾d公司知
你撐我地 我地就撐你

喂俾吓面

死非印 屌撚死你呀

Twice 係寶礦力代言人

今日晏左出post 喎⋯⋯